唔係好明ming 仔畀帛金有咩問題

明明大家都話黑警殺左好多義士手足

明仔都已經收皮，被全城屌，講佢做咩野？

11.24 用選票踢走保皇黨！

無死人先會唔應該畀帛金
唔明？

因為佢唔將個名改做冥仔